今年歐聯八強會唔會淨係得一隊英超球隊

希望車路士可以出線

鏝同痢都兩隊啦
係咪我真心左....

係喎唔記得咗有利

柒咗 sor

歐霸就會